{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_094868",
        "source": "도서",
        "writer": "김나성、 유지연",
        "ISBN_ISNN": "979-11-6050-370-8",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "나홀로 푸드트립",
        "collectedDate": "2023-11-01",
        "publishedDate": "2017-12-12",
        "domain": "음식점",
        "title": "전집"
    },
    "text": "麟蹄全集は麟蹄郡麟蹄邑に位置しています。 正確な住所はビボン路8番キル12、104号で、ここは近くに位置するインジェ伝統市場(インジェビョルビッ市場)の近くにあります。 当店はお客様の健康を最優先に考え、衛生と清潔に特に気を配っています。 当日の製造と販売を原則とし、名節や祭祀用にもチヂミの注文を受けることができます。 駐車は近くの駐車場をご利用いただけますし、この点も便利だといえます。 営業時間は火曜日から日曜日まで午後3時から夜11時までで、月曜日はお休みです。 様々な種類のチヂミと料理を提供しており、価格は4000ウォンから22000ウォンまで多様に設定されています。 ぜひご利用ください。",
    "QA": [
        {
            "question": "麟蹄全集はどこに位置していますか？",
            "answer": "麟蹄全集は麟蹄郡麟蹄邑に位置しています。"
        },
        {
            "question": "麟蹄全集の正確な住所は何ですか？",
            "answer": "麟蹄全集の正確な住所はビボン路8番キル12、104号です。"
        },
        {
            "question": "近くにあるインジェ伝統市場はどこですか？",
            "answer": "近くにあるインジェ伝統市場はインジェビョルビッ市場です。"
        },
        {
            "question": "麟蹄全集はどのような料理を提供していますか？",
            "answer": "麟蹄全集は様々な種類のチヂミと料理を提供しています。"
        },
        {
            "question": "営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "営業時間は火曜日から日曜日まで午後3時から夜11時までです。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "駐車は近くの駐車場をご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "名節や祭祀用にチヂミの注文はできますか？",
            "answer": "名節や祭祀用にもチヂミの注文を受けることができます。"
        },
        {
            "question": "麟蹄全集は衛生と清潔に気を配っていますか？",
            "answer": "麟蹄全集はお客様の健康を最優先に考え、衛生と清潔に特に気を配っています。"
        },
        {
            "question": "麟蹄全集の価格帯はどのくらいですか？",
            "answer": "麟蹄全集の価格は4000ウォンから22000ウォンまで多様に設定されています。"
        },
        {
            "question": "麟蹄全集の休業日は何曜日ですか？",
            "answer": "麟蹄全集の休業日は月曜日です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 220,
        "QA": 327
    }
}